塔利班憎恨美國到入骨都唔會正式向美國宣戰，所以發動恐怖襲擊，令強大美國既都要死幾千人

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping